執起左個催淚彈掉返去黑驚度

果陣淨係戴左勞工手套
對手套燶左
隻手指起左個水泡
果陣已經不停沖水都無用
返到屋企搽埋燙火膏都係痛
仲有啲咩可以搽

我知我岸鳩 應該用腳踢走

巴打分享咁有趣既夢境

水泡大唔大 嚴重去醫院檢查下

鬼到你岩岩先兩單去醫院比人拉
仲叫人去
block得

樓主係上黎求解夢既係咪

收皮啦

樓主成日發啲奇怪夢

係

睇私家，話撞到滾水煲

可以話煮野食整親

睇私家

痴線佬發啲痴線夢

唔好再搽野 用凍水/冰水降温 降咗温用保鮮紙包住 防感染 再去睇私家
唯一希望唔好傷到真皮層

BTW 事發到宜家隔咗幾耐

試下用京萬紅

依家唔係忍無可忍 都無可能會去

一陣被人老屈暴動

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

樓主發啲咁嘅夢證明壓力大宜多外出散心
或者發夢去診所睇下，唔使同醫生講喺邊度整親架

下次火焰射球算啦

屎! 連登仔係粒彈落地之前就將佢踢返過去啦

有冇話邊款手套先可以執起d 彈？

返工返到好大壓力
應該請日假去郊遊野餐

去郊遊野餐順便睇下先

倒掛金鈎咁

煲湯辣到直接搵家庭醫生處理

瞓覺夢遊去咗廚房碌親手咋樓主

夢見自己被火燒：通常代表，意味著夢者能得到財富，然而也是提醒夢者在獲得財富的同時，應該盡量保持自己的心態，不要使情緒有瞭過激的變化，那樣反而對自己不利，甚至會造成無法彌補的。還有一點是關於身體健康方面的提示，是不是自己的身體真的上火瞭，在夢中讓自己極度不舒服，就有種像是被火燒一樣的感覺。

source:

樓主唔洗咁怕啵,應該好事近

真係會好撚熱, 應該踢

見過人扔返入政總，公民廣場嗰面

型撚到

新田地或者SSP會有d隔熱手套

有無四眼巴知咩眼罩有位帶埋眼鏡

樓主要夢遊去醫院既話記住要去私家

同埋要如實回答傷勢 但可以唔講係點造成/係邊整到

燙傷可以驅風油真心work

樓主睇埋呢個post

可能係

燙傷冇咁快好 呢幾日都查住消毒藥膏

唔好俾佢發炎 如果太痛可以食啲止痛藥

同埋以後唔好發啲咁嘅夢

心想事成

del post 呀連仔

連自己都唔敢認自己係去示威受傷
要扮發夢
真係可悲
不過至少可以發下夢條例最後冇修到GE

我覺得好緊帶得耐夾到有啲痛

躝啦 食屎狗

記住一句說話
對方既創作力量同幻想會嚇你一跳

有巴打話用嚟燒桿用嗰啲

屌 咪撚亂講啦 發夢既野 講到似層層咁 派返粒膠俾你

Btw 私家醫院/樓下診所啦

燒桿/焗爐手套

吹大多 一射出黎幾百度

無教鬆緊？

發夢見到 不如戴焗爐手套汁蛋🥚

好似發夢屙尿咁 現實真係賴尿

其實焗爐防熱手套就得

焗爐手套！！！！

祝你無仔送終
今代愛滋生上頭

夢遊行者

浸凍水 （護理朋友教）

同樓主發咗同一個夢
又係一隻勞工手套 辣親 但冇生水泡
樓主試下聞下個位 應該仲有陣tear gas味

屌 好心先帶對清潔用膠手套再加兩對勞工手襪先執喇 on9
利申 油雞佬
我自燒乳豬帶兩對勞工手襪
有d師傅帶一對膠手套同一勞工手襪
依加叫你帶個清潔用膠手套再加兩對勞工手襪肯定唔會覺得熱

各位，呢個係其中一個有效方法減低催淚彈既傷害，既然現場咁多水，例如會唔會帶多d水桶其實就可以減低殺傷力。
詳情參考呢條片
可唔可以幫手share比多d人知

巴打 明明你同我講呢個係夢黎 記得講清楚比人聽係夢 費事人誤會

咪成日發完乜夢就上黎講啦

咁大個人咪ff咁多喇

係咪龍和道個邊？

樓主發夢就講清楚啲啦
發夢都當真

廚房佬比滾油彈到用麵粉敷半個鐘唔沖水 就唔起泡同埋冇咁痛

發夢有人教我

巴打你啲夢都好逼真

下次帶埋焗爐用嘅手套
日本城應該有

加密啦屌你
暴動罪呀

浸冰凍嘅水，千期千期唔好直接用冰敷會越整越衰但而家個夢發左咁耐未必有用
另外京萬紅都有用可試
起水泡一定無咁快好預返一個星期啦

利申，做廚房油鑊嘅

應該都要用鉗夾住d彈先再拋入水桶，齋帶手套會出事

用石棉手套先有用

專用嚟工程或者打仗換槍管

白痴先會中你計

好撚型

近排想學潛水
早幾日潛左次 戴住眼鏡好唔方便 成日起霧
想問下如果戴con 再戴潛水鏡 會唔會驚有野入眼？
I mean 水

樓主發d夢幾激 可能瞓得唔係幾好
休息多d ok?

用個夾會唔會好啲？

唔好戴con出去玩水 好傷架

巴打唔需要太緊張
痛就可以去藥房買藥
如果有開放性傷口唔好搽藥
水泡一兩個星期等身體自行吸收就ok
不過要注意千祈唔好整穿佢（防止感染
不幸穿左又紅腫熱痛的話 先建議就醫
就醫時要保障自己私穩
好似1999

利申：醫療行業

帶CON既話如果出街有人食煙之後唔小心中左佢噴出黎D煙會好拿同好痛
建議潛水前唔好除CON

唔好帶CON 自膠

發夢見過灼傷
隔左兩日 其實再沖水/冰敷都冇用
另外要睇下個水泡漲唔漲
冇收水跡象其實拮穿佢會好啲
當然要搵無箘嘅工具
之後用生理鹽水沖下
唔好用火酒

巴打 下次一齊帶個球拍去打波
又遠又快

樓主得閒做下運動就唔洗咁啦

招巴絲星期日一齊出黎打網球！

樓主 發夢打機傷左姐

唔好吉穿佢 如果意外整穿左就真係整哂啲水出嚟
再好似平時傷口咁洗 用鹽水洗都得

發夢見到有同我一齊食煙食得多既人話
帶con反而冇咁拿冇咁痛喎

又會發埋啲咁嘅夢嘅

想落場踢走曬d波波
利申 足球校隊

咁好啦
我可能行緊去潛水地點果陣戴住 突然有海想潛先除
隻con 2week 啱啱開 好可惜

記得踢波個陣著長衫長褲 包住外露既位
唔係好易矖傷 又痛 又拿

真係咩 信邊個好
潛水鏡我揀個密實既 應該無水入到掛

燒焊更係用燒焊手套啦，帶勞工手套真係錯晒

on, sorry, 回錯post

睇下你帶con方便定帶眼鏡方便
有啲泳鏡有度數

私家醫院無呢d disaster code，去睇私家。

利申：發夢見到護士朋友講既

認真，京萬紅 燙傷 燒傷最好用

唔係太大晚 唔好整爆佢
之後會收水

利申 非醫科相關

下面好撚型wo
尋晚?

型到癲
想嫁

絕對係戴con 方便 因為我有散光

原來夢入面果個係你

以上2樣都可以頂到 渣住都得 在係內面加多對3M手套就PERFECT池

如果拎焗爐手套有無辦法掟到過對面
同埋香港個隻唔係一落地就爆開晒

巴打,下次倒水算啦
如果去醫院,話煲水整親算啦

上一堂通識科

你打邊爐燙親隻手係好正常,睇睇醫生啦!

咁你帶con啦 琴日有人同我一齊不停咁食煙 都冇問題 仲話幾好添

樓主係咪on 9㗎？發夢都要開post 當呢到Facebook?

巴打請每日報一次平安！

娥羅納英

再
其他足球撚 唔好唔記得你地有副 PAD 係屋企架
記住戴左佢 咁踢波就唔驚衝撞啦

去五金買對皮既燒焊手襪得唔得？
利申發夢做過地盤

你個仆街都幾撚毒

望遠 del post 啦！

呢啲夢毫無討論價值嘅！

好厚長手個隻燒焊手套/焗爐手套

連仔，個夢好得人驚
幫手 del post la 唔該
嚇死人咩，
鬼故唔好再講啦plz

搽aloe gel得嗎 厚搽

唔係間間私家都有燒傷科 有啲冇既點都會轉介返去公立
樓主夢入面燒得勁真係要睇 唔係冇左隻手唔抵

利申：護

推 不過有d貴 好似$200

個夢咁真嘅

勇武

去私立醫院睇
冇得睇槍傷 不過冇警犬

唔好用凍水/冰水！用常溫水呀！！

下次用煮食用個D食物夾啦

你隻手生水泡
搞到你發埋依啲咁既夢
陰公豬

又可以列入物資list
打game通關可以衝前做坦 輔助神器

仲有，有冇d burn gel或者蘆薈gel, 有就厚厚擦一層上去

認真去睇醫生啦

係
最緊要用D可以入焗爐個D夾，耐熱D～
跟住夾返D垃圾，大大力掉返去隨地掉垃圾既始作俑者到，等公安們慢慢BBQ自己

發夢嗰陣吞粒ibuprofen應該會冇咁痛
唔駛夢遊去買藥膏喇 最緊要唔好感染

可以試下依個，幾work，藥房，萬寧有賣，最好就睇醫生啦

屌你老母鬼撚到你

重伸番: 呢度冇人出過去啊 星期三全世界係屋企睇LIVE 係近排特別多人發奇怪夢 要搵示威者去HK DISCUSS啦 屌你老母個閪

發夢應該要去私家
做咩煮野食咁唔小心？

發夢既野都要拎出黎討論

應該要del post

利申 我回錯咗post......

好熱心，呢終於有個哋方同大家一齊討論做好市民

睇左咩戲 發埋d咁既夢

發夢都唔好整親自己

發夢見到網球拍幾好用

真呀 我一日食左半包🚬 冇甘痛 個fd係我隔離係咁洗眼（帶左眼罩

點解唔買鍋剷

識個醫生反修 診所醫生 洗唔洗介紹？

好似淋熄佢好啲 啲風吹翻自己個邊都係死

連登有愛

唔識你 唔信你

屌你老母閪, 連自己都唔覺得自己光明正大
學咩人爭取自由呀
番去繼續發春夢啦, 成班縮骨老鼠

你唔真名上連登？ 屌你老母臭閪
學人屌鳩人 收皮啦

我遲下夢都冇得發
唔係可悲 叫抵死

Salute to you

Salute to your dream

起水泡緊係痛啦 發夢都覺得痛架 不過過幾日就冇事啦

周公報夢話我知
看看私家

又要威又要怕人捉
又要怕人屌
發夢都夠好笑,
仲要扮
屌你老母臭花閪1萬次

名呢 開黎見我

黑驚係帶狗罩

Antibiotic ointments 去藥房買
如果見到有就買Bacitracin or Neosporin

respect, 但要小心

收皮啦人地真係發夢
屈9人 仆街死啦你

打開網球
應該會買多兩三把擺屋企

wargame嗰啲有墊嘅手套會唔會好啲？
見公司啲人掂熱水係勞工手套加紅手套(洗碗阿姐嗰啲)

第二個係咪香港

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

你朋友受傷叫你上黎幫手問下，就唔好講到自己整襯咁啦！！

叫你朋友再唔小心辣到手keep住沖水 沖幾個字都唔過分 唔好沖幾分鐘就覺得好似好返

開個真名黎見我囉死肥西

啲建築物咁矮，唔係啦

扮咩
我tg問你, 你係度問番人

吊你咩

我知錯，我知係我冇經大腦講野

佢夢遊，去煮野食燙傷姐
照去睇醫生啦

樓主戴返頭盔啦 好多狗mon post

巴打鍾唔鍾意游水
有啲泳鏡有度數 戴去游水好方便

可以痴人工皮如果有水泡

樓主個夢好得意

下次小心啲，佢地可以開槍打你

納梅花油

你剛剛發惡夢醒了？

你做咩發埋同一個惡夢呀

碌差就去睇睇開既家庭醫生la

錯喇 我地住部連登仔支持共產黨 無人會示威嫁

杏林覺醒話齋
你唔講 鬼知你係咪比水煲辣傷
何況樓主只係發夢

其實好小事 但我睇到好感動

燒焊手套 真心
應該要買大量俾前線

神探比卡超

呢隻真心屈機 搽幾日就冇事

屌你老母
鬼出沒

樓主中二病發作？比水煲辣親咪照直講囉，係就係柒啲

買支京萬紅試下先，唔得真係要去睇醫生呀！醫生問要講真話，唔好ff埋啲乜撚催淚彈啦

記得唔好手多搞粒水pop

等我幫樓豬解夢啦
你訓訓下隻手熱+燶左 即係火
起水泡 即係水

即係話你生活緊係水深火熱中呀

不要，用燙火膏處理

個夢咁真會燒手

屌你老母臭化閪

認真 之前我都係成手起水泡 一搽完舒緩好多

屌你老母臭閪

FF得咁痴線 就快比人捉人青山

#47480劇毒大叔意圖報串
理應全家死絕

Made in hk
細個一路以為中國野嚟

唔好督水泡，會感染

去睇醫生喇 有傷口有感染 就會不斷發炎好唔返

俾水辣親 就買對焗爐手套啦 下次煮野食要小心

話解夢就請清楚啦

燙火膏冇用架
屋企有冇有蘆薈成分既藥膏
搽左好快好
如果冇就唯有忍一忍聽朝去買
萬寧有得買
你可以試一試

雙飛人藥水
廚房佬教
但應該好「那」

你老母個閪仲大啊,有無去醫院檢查下

睇私家 之前淥親睇急症 咁大間醫院燙火膏都話冇淨係開止痛藥

仆街啦屌你老母

劇毒大叔 • 4h
完全封鎖

樓主巴士個個位？ 立會左邊最前線

如果用呢個有無作用？ 噴手

煮嘢食唔覺易辣親手姐
棉花棒加火酒就得啦

好有趣的夢

原來巴打去咗法國，佩服！

樓主屋企煮飯好唔小心，睇醫生最緊要講清楚呀

痴線 燒到紅晒徒手執